連仔可否開個區政台？

每日都有N單新聞
時事台既資訊流通越來越有難度
區議會又陸續開始運作做野
希望連仔可以開個區政台
等想監察區議會既巴打絲打可以係個到集中討論
想拎到相關資訊都容易D

開完區政台
區議員可以真名上連登
真係會幫到區政

屌你咩做乜鳩貼bam圖

我屌你老母啦
求人幫係咁撚樣架咩
屌你老母亂鳩咁post bam圖

咪有政事台囉